Відповіді на теоретичні питання.

1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту.

   Метод - це коли значенням властивості об'єкта є функція. Він необхідний для роботи з властивостями об'єкта всередині об'єкта.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

   Значення властивості об'єкта може мати будь-який примітивний тип даних (рядок, число, булевий тип (true/false), null) або це може бути функція чи інший об'єкт.

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

   Об'єкти не зберігаються повністю в змінну. В змінну зберігається посилання на ту комірку пам'яті, в якій зберігся об'єкт.
